nba季後籃假 rockets vs jazz

火箭-7?
213全細?

-7 抵買既
213真係55波因為JAZZ可以得好低得分

季後賽開足7場細